飲食台正式更名為大快活暨雞胸紅米飯台

漏左蒜蓉炒菜同個汁

屌你老母成班打手

有冇法國cafe或者美心打手平衡下

食上癮